有冇方法可以畀錢拉光纖入屋企

屋企嗰度仲有差唔多6個月左右完約而家用緊香港寬頻100m四個人用兩個打機兩個睇片其實基本上已經頂唔順變到好lag!!!

屋企嗰度私樓我唔明點解附近全部大廈 都有五百蚊或者1000mb 淨係得我嗰棟大廈 香港寬頻100mb電訊盈科仲離譜得10mb， 係唯獨是hgc寬頻佢話有1000m, 想請教下大家 有冇方法 可以令香港寬頻唯一電訊盈科拉光纖入屋企? 畀錢我都ok 定益話 轉去hgc寬頻 未用過想請問下大家口碑如何

邊個得閒淨係拉去你屋企
你比幾萬都唔知肯唔肯

轉hgc